VAR拎黎做乜鳩?

上半場摩洛哥兩個12碼唔比 下半場手球又唔比
古里路個下從後犯規唔比 完全踢唔到波
算 當你大家都有手部動作
咁荷西方迪個下要比啦掛 完全係撞人
下半球球手球都可以話唔比
個VAR真係唔知佢個準則

利申 想睇場好波姐